藍田廢老打人

黑警好耐都唔黎

超合作的不合作運動

推! 8月5罷工!!!!!

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

Off topic
巴打咁似山田孝之

仲搵黑警？
用私刑啦

又幾似喎

現時情況？

等黑警, 轉頭都有機會唔落CHARGE放人

就算落CHARGE, 法官都係守行為了事

都係嘥氣

散咗

係
同埋點解班廢老藍絲會不斷黎搞你
就係因為你地唔反擊
佢打人就還拖打撚到佢入廠
以後佢地就唔撚夠膽咁撚串

暗角暗角,call狗無撚用

暗角私了啦

又打人又講粗口

打人就唔好講粗口呀嘛

8月5日全港大罷工

跟本就唔會落
入地鐵房坐陣就放人走